100%全新 iPad Pro 12.9吋 128gb wifi版 太空灰

100%全新 iPad Pro 12.9吋 128gb wifi版 太空灰
有意留tg

100

500

3500

$1000 即走
tg: hugo1991

有興趣
tg: sixnineteen

幾錢？
Tg: psiu9

sor, 唔記得打價錢, $7500 價格可以傾

7501

有興趣就留TG

Pm

7510羊

Pm ed

7000

留TG

有意

500蚊收
真心